曼聯中場靴里拉算不算當今球壇最被underrated既球員

不服來便

喺中場對拼完勝英國本土第一中場謝拉特

Yes

會員都係被低估了

on9方面係

感

又bin

狗黎講 你識打字都幾勁

厹方面

實力應該係英超top3中場
不過成日俾人忽略

算

英超top3? Kdb 施華 艾歷臣邊個輸比佢？

茅柴TOP3
同熱狗拳王+LAMELA齊名

同以前史高斯一樣，世界第一但低調

笑西 你咪又係工場學

唔好弱智
hehe點會輸比呢三個

唔算

答案係堅尼米拿

軒神同xhaka呢

係cow女方面比人underrated得好緊要

系

佢傳波都好撚靚 放d直線成日湯穿人地條防線 唔係最勁 但絕對比人低估